好撚葡萄痰耀忠為國犧牲

個個俾美國制裁都覺得光榮
我想有呢份光榮都冇
做緊按揭嗰啲
尤其唔收得片嗰啲人
無端端有啲唔知邊度黎又唔知乾唔乾淨嘅錢
一筆過找清條數
唔知痰耀忠有冇人咁既天跌落嚟嘅錢

姐姐仲苦苦等待中

好光榮
仔仔唔好留係澳洲啦

返香港共享榮耀

仲有cy